吳業坤 Kwan Gor - 精裝追女仔 Official MV - 官方完整版

偽毒坤首新歌，但聽完同睇完發覺首歌完全為偽毒坤而作

正常人都唔會聽呢條垃圾